\documentclass[kontakt]{amivletter}

\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\signature{((( president|t )))}

((* for company in companies *))


\amivinfoblock  % Reset location field
\subject{Informationen zur ((( title )))}

\representative{((( company.amivrepresentative|t )))}
\begin{letter}{%
((( company.name|t )))\\
((( company.companyrepresentative|t )))\\
((( company.address|t )))
}

\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}

es freut uns sehr, ein weiteres Mal die AMIV Kontakt zu organisieren, und
heissen Sie dazu herzlich wilkommen.
Anbei schicken wir Ihnen die Informationen zum Messetag:
\bigbreak
\begin{itemize}
\setlength\itemsep{2ex}
\item Allgemeine Informationen
\item Detaillierter Tagesablauf
\item Abladen und Parken
\item Messeplan
\end{itemize}
\bigbreak\bigbreak\noindent
Bitte lesen Sie diese sorgfältig durch, um einen reibungsfreien Ablauf am
Messetag zu gewährleisten. Sollten Sie noch zusätzliche Parkkarten benötigen,
bitten wir Sie, sich bei uns zu melden.
\medbreak\noindent
Für die Studenten ist es am spannendsten, wenn auch Mitarbeiter kommen, die
den Ingenieursberuf ausüben und am besten sogar selbst an der ETH studierten.
\medbreak\noindent
Während der gesamten Dauer der Messe stellen wir Ihnen Verpflegung in Form von
Frühstück und Sandwiches zum Mittagessen zur Verfügung.
Gegen ((( apero_start))) Uhr, nach der Messe, werden wir ein BBQ für Sie
organisieren.
\medbreak\noindent
Wir wünschen Ihnen angeregte Gespräche und freuen uns auch Ingenieure Ihrer
Firma begrüssen zu dürfen.

\closing{Im Namen des gesamten ((( title ))) Teams}
\end{letter}


% Hijack address field and location field as title fields
\subject{}
\infoblock{%
    \\[12.5mm]
    \textcolor{copperred}{\textbf{Notfallnummern}}
    \bigbreak\noindent
    \begin{tabular}{@{} l l @{}}
        \textbf{((( supervisor )))} & ((( supervisor_phone )))\\[0.5em]
        \textbf{ETH-Alarmzentrale} & +41 44 342 1188
    \end{tabular}
}

\begin{letter}[backaddress=off]{%
    \textbf{\Large Informationen zum Messetag}\\
    \medbreak
    AMIV ((( title )))
}
\opening{}
\vspace{-15mm}
{\def\arraystretch{2}
\begin{tabular}{@{} p{0.2\textwidth} p{0.8\textwidth} @{}}
Ihr Standplatz\newline\& Messetag &
Ihren Standplatz und Messetag entnehmen Sie dem Standplan und der Standbelegung
auf Seite \pageref{boothplan} und \pageref{boothassignment}.
\\
Mitbringen &
Abgesehen von Ihren Standutensilien: Informieren Sie sich im Voraus vor allem
über Praktikumsmöglichkeiten, die Ihr Unternehmen anbieten kann. Neben
Festanstellungen sind viele Studierende auch auf der Suche nach Praktika! Am
Info-Desk im CLA-Teil können Sie Inserate platzieren.
\\
Wo? &
Die Messe findet im CLA und LEE Gebäude der ETH Zürich Zentrum statt. Der
Zugang für Aussteller befindet sich an der Leonhardstrasse. Siehe Plan auf
Seite \pageref{parking}.
\\
Wann? &
Einen genauen Zeitplan zum Ablauf, Auf- und Abbau finden Sie auf Seite
\pageref{schedule}.
\\
Abladen &
Ihre mitgebrachten Hilfsmittel können Sie an der Leonhardstrasse, vor dem
LEE/CLA Gebäude abladen. Details finden Sie auf dem Park- und Beladeplan auf
Seite \pageref{parking}.
\\
Parkkarte &
Jedes Unternehmen erhält eine Parkkarte beim Abladepunkt. WICHTIG: Falls sie
mit mehr als einem Auto anreisen, melden Sie sich bitte bis spätestens zwei
Wochen vor Messebeginn unter
\href{mailto:kontakt@amiv.ethz.ch}{kontakt@amiv.ethz.ch}!
\\
Parken &
Wenn sie die Parkkarte erhalten haben, finden Sie den Zugang zum Parkhaus in
der Karl-Schmid-Strasse, direkt beim Hauptgebäude der ETH Zürich Zentrum.
Siehe Park- und Abladeplan auf Seite \pageref{parking}.
\\
Betreuung &
Ihr persönlicher Firmenbetreuer und das Kontakt-Team sind Ihre Ansprechpartner
vor Ort. Sie können sich auch jederzeit an den Info-Desk im CLA-Teil der Messe
wenden.
\\
W-LAN Zugang &
{\def\arraystretch{1}
\begin{tabular}[t]{@{} l l}
Netzwerk: & ((( wifi_name ))) \\
Benutzername: & ((( wifi_user ))) \\
Passwort: & ((( wifi_password )))
\end{tabular}%
}\\
Kaffeebar / Lounge &
Kaffee und Verpflegung stellen wir Ihnen in der Kaffeebar im Raum
((( coffee_room ))) zur Verfügung.
\\
Apéro &
Nach dem Messetag sorgen wir für ein gemütliches Barbecue im CLA-Teil der
Messe, zu dem Sie herzlich eingeladen sind.
\end{tabular}%
}

\clearpage

\section*{Tagesablauf}
\label{schedule}
\bigbreak

{%
\def\arraystretch{2}
\begin{tabular}{@{} l l p{0.75\textwidth} @{}}
((( setup_start ))) -- ((( setup_end ))) &
Aufbau &
Der Aufbau Ihres Standes findet am Tag der Messeteilnahme statt. Vor Ort sind zahlreiche Helfer verfügbar, die Sie beim Aufbau unterstützen.
\\
((( start ))) -- ((( end ))) &
Messe &
Während der Messe ist unser Info-Desk ständig besetzt. Bei Fragen können Sie sich direkt an die Person am Info-Desk wenden.
\\
((( teardown_start ))) -- ((( teardown_end ))) &
Abbau &
Der Abbau findet direkt im Anschluss an die Messe statt. Falls sie zwei Messetage gebucht haben, müssen sie Ihren Stand dazwischen nicht abbauen.
\\
((( apero_start ))) -- ((( apero_end ))) &
Apéro &
Direkt im Anschluss an den Abbau sind Sie herzlich eingeladen, mit uns den Tag bei Grilliertem und Getränken ausklingen zu lassen.
\end{tabular}%
}
\bigbreak\bigbreak
\section*{Parken und Ausladen}
\label{parking}

\begin{minipage}{0.75\textwidth}
\includegraphics[width=\textwidth]{((( map )))}
\end{minipage}%
\hspace{0.01\textwidth}
\begin{minipage}{0.24\textwidth}

\subsection*{Ausladepunkt 1}
Firmen der Stände\\
A1--A18 und B14--B18
\bigbreak
CLA Gebäude\\
Leonhardstrasse 25\\
8001 Zürich
\bigbreak\bigbreak\bigbreak\bigbreak

\subsection*{Ausladepunkt 2}
Firmen der Stände\\
B1-B13
\bigbreak
LEE Gebäude\\
Leonhardstrasse 21\\
8001 Zürich
\bigbreak\bigbreak\bigbreak\bigbreak

\subsection*{Tiefgarage Aussteller (3)}
Karl-Schmid-Strasse\\
8006 Zürich
\end{minipage}

\clearpage


\section*{Standplan}
\label{boothplan}


\includegraphics[width=\textwidth]{((( booth_layout )))}

\clearpage

\section*{Standbelegung}
\label{boothassignment}
\bigbreak\bigbreak

\newcommand*{\entry}[2]{%
\textbf{#1} & #2 \\[1.5mm]
}

\begin{tabular}{@{} l l @{}}
\textbf{\large ((( first_weekday_de )))}
&
\textbf{\large ((( second_weekday_de )))}
\\[6mm]
\begin{tabular}[t]{@{} l p{0.3\linewidth} @{}}
((* for company
    in fair_companies|selectattr("first_day")|sort(attribute="booth_index") *))
\entry{((( company.booth )))}{((( company.name|t )))}
((* endfor *))
\end{tabular}
&
\begin{tabular}[t]{@{} l p{0.3\linewidth} @{}}
((* for company
    in fair_companies|selectattr("second_day")|sort(attribute="booth_index") *))
\entry{((( company.booth )))}{((( company.name|t )))}
((* endfor *))
\end{tabular}
\end{tabular}

\end{letter}

((* endfor *))
\end{document}
